而家向上碌po係咪有新icon

即係係任何一個多於一頁嘅po入面
撳到唔係第一頁之後撳住向下拉係咪有個新嘅loading icon

Sor for 1999

係連狗玩緊波波

我睇到連豬玩波

真！？？

一直都有？
而家先知

連豬玩波

好似最近先加

仲有留意到入app個陣有時都有連豬舉牌，唔知係咪新加

想請問係咪每次都係咁bug咗？

唔係好明

我呢個係一入去個po向下拉refresh黎